從一個post就知連登仔鬧人熱狗 係一件可笑嘅一件事

岑敖暉被金水證實為藍屍！

自己睇